Když jsem malá rodiče mi často říkali "porzo, tam je nebezpečná." nebo: Ještě jíš, jenom jíš dlouchu ". Ako teď kařdy den říká pro moje bratra. Protože když jsem malá, v venku, hraju v vodu, hraju hračky, hraju S kamarády. Tak, maminka často říká" porzo, je nebezpečná... "Ale teď jsem stara než když jsem málá. Ale maminka stení minuly, často ještě říká:" Ještě jíš "," Porzo ".
